# Введение

Хотя наёмник должен прежде всего чтить Путь Наёмника, не вызывает сомнений,
что все мы небрежительны. Поэтому, если в наши дни спросить: "В чем подлинный
смысл Пути Наёмника?", лишь немногие ответят без промедления. А все потому,
что никто заранее не готовит себя к ответу на такие вопросы. Это
свидетельствует о том, что люди забывают о Пути. Небрежение опасно.
